「脫毒」GU Uniqlo 減價

有咩心水

今日開始?

唔會脫到毒㗎

太多人
唔敢入去

只會更加毒

咪撚黎啦 做撚死人咩大佬